<p align="center"><a href="https://www.binaracademy.com/" target="_blank"><img src="https://global-uploads.webflow.com/5e70b9a791ceb781b605048c/6152ae609d46491e37aa9af9_logo_binar-academy_horizontal_magenta_bg-transparan.png" width="400"></a></p>

## Tentang Binar Academy
Belajar UI/UX, Product Management, hingga Pemrograman melalui bootcamp online dan kelas online Binar Academy untuk tingkatkan hard skill & soft skill mu


## Tentang Binar Challenge
Setiap chapter, Binar Academy akan memberikan Chalange untuk diselesaikan


## Challenge Chapter 3
Pada challenge kali ini semua peserta diminta untuk mendesain sebuah website dengan UI/UX yang sudah di siapkan